點解尖沙咀搭去金鐘要9.9, 柴灣去尖沙咀係9.2

一個站都要9.9

柴灣去尖沙咀反而9.2 個道理係邊

過左海

你唔搭巴士？

柴灣去尖沙咀一樣過海，仲完咁多

我就係搭一個站係金鐘轉巴士 一睇 仲貴過我直去柴灣

東隧同西隧？

葵興去葵芳都貴過荃灣去葵芳la

柴灣有咩車去尖決咀?

唔係好多明點計

118紅磡行入去

但柴灣條直路長咁多一樣有經金鐘同尖沙咀，但尖沙咀同金鐘得一個站反而仲貴

經濟學問題？
以前有冇讀過經濟？
會唔會同彈性需求有關? (Elasticity of demand)

有 忘記晒

冇
一係就過筲箕灣
一係就紅磡行過去

要唔係搭車去灣仔碼頭轉小輪都得，有機會仲快過搭過海巴....

大家巴士黎？
專線同兜多兩個站既價錢都唔同啦

....？
118幾時係9.2

仲有9.9係乜野車？

我邊有話118係9.2, 9.9 咪MTR, 講明金鐘下個站尖沙咀唔係MTR會係咩先

我而家成年搭過既地鐵次數少到一隻手都數凸
唔知幾時尖咀去金鐘係9.9

然後係去柴灣

啱啱望金鐘9.9應該係3.3%優惠
但你個柴灣9.2我就真係唔知邊度黎

9.2係我由柴灣搭到尖咀 a 出口出

呀生
早晨折扣優惠呀

樓主弱智